今季猁狗可以話有哂天時地利人和 咁都贏唔到真係冇野好賴

天時：唔計黑哨越位入波個啲 利狗每次輸波和波最後都一定唔會點解會負負碌碌贏到 對富咸又係 今場又係 可以話連個天都幫佢地

地利：今季又落雨又落雪又大風又地硬 咁都無阻利物浦既氣焰 由頭帶到落尾

人和：先唔講季初沙拿勁撚到仆街 之後雖然沉哂 但又有文尼起機 後防仲有世一中堅 成隊踢到識飛

咁都贏唔到 仲有咩好講？

知你射唔出好撚慘架啦
唔好喊啦

依加話你隊波會奪冠又唔中意
利迷咁難服侍

讚緊你隊波都唔鍾意

利迷淨係鍾意人話佢隊波垃圾

Nben淨係鐘意人話佢插針

今季好似有神秘力量幫利記，史獨鳩射一腳，碧福特最後一分鐘派膠

要捧隊老牌勁旅打曼城
其他唔爭氣

錯，佢地係唔鐘意人地講佢地隊波
讚就話你燈
踩就話你排第幾呀屌你老母死獌狗

屌你老母死獌狗

係 我地話獌聯後上奪冠都係真心讚

成班獌狗又圍爐

一隊榜首
一隊前四都無
就算唔識波都可以睇下積分榜

都要利狗自己衝出嚟先可以圍到嘅

今年成日都late drama

空難球迷都勁好野 自己TOPIC提痢狗 唔通唔衝入黎咩

空難聯顧掂自己先啦

吹奏你隊波都沖住入嚟講空難
利迷質素

話人隊波贏唔到就咪賴叫吹奏

先唔講季初沙拿勁撚到仆街 之後雖然沉哂 但又有文尼起機 後防仲有世一中堅 成隊踢到識飛

依個真 對曼聯都係省中人負碌贏波

屌你老尾36射 我太婆都入到啦

買左猁記冠軍 等下個月派彩

當一隊波攞9x 分都係亞軍叫有運定冇運

pigford 96分鐘送大禮

對住你隻斷腳狗駛要質素咩

嬲到

都唔知嬲咩 斷腳同空難係事實
利冇冠都係事實

狗口長不出象牙

有

拎空難開片果班唔係阿狗咩

對曼城爭11mm 入波果下唔講

咁你地真係空難呀嘛

下年加油

Cup左啦ching 又要潛水

唉 下年加油

系